既然話要體制內抗爭,做咩唔加入共產黨

體制內抗爭啊嘛

國際戰線要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

我就加入左既

黨證呢

同林鄭條臭閪一樣
乜都推到最極端 扮有道理
拉

駁唔到？

同當初叫人加入做狗一樣
結果柒晒宜家邊會有膽出聲

過兩年又會有人話後悔進攻功能組別架啦

然後人地人工照袋, 有事要上法庭又搞眾籌
一邊有人工收
一邊捐左錢又可以當做左野,
大家WINWIN

加入左啦

熱狗加入曬架啦

岩唔岩呀樓豬

贏哂

波蘭團結工會都參加波共啲唔公平選舉，你支唔支持？

共產黨有加入國民黨

有無入黨懶人包? 謝

好低質

體制內抗爭唔好話入共產黨住先啦，剩係體制內嘅警隊都已經係一個腐化人心嘅大醬虹，一百個人掂有九十九個都死何況你同我講入去共產黨

即係要做熱狗？

拉

請問係邊到有入黨申請表格拿？
想加入好耐

我入咗工聯會啦

你入共產黨改變制度？？ OK 啦

樓主支持投白票？